做銀行後勤好定做保險後勤好

講緊專業人士如律師會計師，見到呢兩個行業好似永遠不死咁

保險

銀行界已經玩撚完

兩邊都同做狗冇分別
利申 都做過

兩邊前線 博命跑數 但好多屎都係後勤好辛苦咁執 仲要比前線屌番轉頭

保險唔會玩完?

銀行闊好多喎

兩邊都會玩完，當銀保變成大陸咁既時候，幾乎所有野手機搞掂